係「准」唔係「準」啊屌你老母

可唔可以搞返清楚唔好再錯, 成日都見到人用到錯曬
唔「准」再用錯字啊屌

我夠知有唔「準」
問題係成日都見到有錯

係淮

典你老母

不準飲食？
我真係未撚見過人咁寫
你中文拎1?

唔準你個唔准

大把youtube 片字幕都打錯

Sor, 我睇錯。自膠

唔准
瞄準

係咪咁？

淮你落準鹽落得准啲

批准
準確

100分

批准
瞄準

唔準做乜乜乜
射得唔準

肥絲

唔撚係 但見到唔少人用錯呢個字就好忟
btw 好掛住肥絲

唔准呀 爛左喇
瞄撚準未

Allow = 准
Precise = 準
簡單

條撚准備

屌你老味係咪唔識用中文表達？
准許 同 準確 唔識打？
討論緊中文你打乜撚嘢英文
如果我唔識英文係咪就奉旨唔使識中文

真係有人會錯咩，有幾難分
准 同意，許可
準 除咗同意，許可都用準

而家就係講緊啲人唔識中文

佢地係唔明嘅話，佢記得准許同準確，都唔會識得「我唔准你咁做」「射得好準」，因為佢地真係唔識分呀

作為正宗香港人，又點會咁簡單嘅英文都唔識

你爬下連登啲文就知
日日都有唔準(唔容許)

好奇 咩爛咗？

吉野家...

真, 我都以為唔難分, 點知好多人用錯

你喺連登search posts：
「唔準」

你就知幾多人錯

“准” 呢個唔係讀做“懷”咩？

准山個懷

批准
你讀一次「批懷」先

成日將仆街寫左扑街嗰啲仲撚仆街啦，冇閪屌搞到街都要扑，當自己人肉打樁機呀？

淮 <--呢個先係懷

批准
準備,描瞄撚準備

話時話,大把人將 根本 寫成"跟本"都無人屌

"呢家"先ON9

呢個我比較少見, 不過寫錯都係要屌!

三點水先係淮

仲有現家
我心諗...

吾準迫禾

香港人都有唔同鄉音

有冇人掛住肥絲

乜撚野準鹽？
你自己都打撚錯 仲屌人老母

佢淮准準調亂曬派膠，你就淨係睇到一個錯

多謝你為正義發聲

咁樣點計？

佢唔啱囉